聽我講 而家佔領機場一啲用都冇

聽我講 而家佔領機場一啲用都冇

大家冷靜聽我講一次
hkia 其實已經完美拆局

機場operation其實冇停到
裏面照上客照上貨
佢而家唔接本地客 淨係做轉機客同空運
到港客照落地
其實對香港一啲都唔傷
反而仲令到啲客濟留咗增加酒店預訂

希望大家冷靜啲咁諗一諗
睇下下一步點做